當你悶到抽筋，做啲咩可以打發時間

尤其依家係公司做緊冗員，打機, look IG， 睇書都睇得7788， 都仲係hea 唔哂啲時間
係屋企更加悶到抽筋

去做twitter任務

我久唔久都share post, any other?

retweet打下英文當練英文

睇下戲（最近有唔同post講搞笑、有深度唔同類型既戲）
home workout、hiit
玩下樂器
睇youtube學野/綜藝 笑野hea時間
煮下野食（最近越黎越多channel教新手煮野食）

學煮野食都唔錯

最近係netflix 睇返marvel啲戲😂😂🤣

手淫

數J毛

咁都俾你地惗到，大家可以鬥無聊